「香港人等夠拖捨未？」由林奠笑住為死左消防員追授勳章，到今日甴曱隊係鏡頭前貓哭老鼠

根本就係如出一轍

仲有無數咁多人裸屍被跳樓被浮海

然而居然仲有一堆人希望政府放香港人一條生路

仲被動咁希望政府/甴曱隊有一日會查明真相，還香港人公義

如果你係既，你簡直豬狗不如
你只係消費緊香港死去既義士黎希望換取極權拖捨既一點回報

極權、曱甴隊、保皇黨

出賣盡香港人利益
就算香港人死哂佢地都唔會覺得可惜
唔會為香港人留一點憐憫

根本唔配做一個香港人

Push

Psuh